North Carolina Trump拎左?

North Carolina Trump 攞左100% reported 點解唔call ? 有冇人知咩事?

Smartnews係日本向2012年建立嘅新聞媒體，每月有二千萬用戶使用量
維基- (日文only)

100% report 左 99%票數？

99% 但未 100%
但我計過 竟算剩底果1%全部biden trump 都係贏

仲印緊呀
等多陣啦好母

100％ 唔得咪印到110％，總之biden贏就會call

咁樣 法庭見

賓州冇左好難追
費城班左癌

sor人手緊登票啦唔駛收工咩